鱷魚：因為中國既足球員就係垃圾！

笑到仆街

同太監一樣 唔識射野

要贏錢就要買中國對家

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

收左幾錢?

燒生唔請你, 定額外接job?

藍屍先會屈人收左錢抗爭

屌你 日日吹奏老燒

另一集話支那人係鬣狗！佢未講我已經一直覺得似，d性格一模一樣

有冇道理先

鱷魚？不了

輸緊狂賀

蕭生不嬲高質

算撚數啦
中國國足俾支那仔屌到仆街
甚至講到想長命百歲既話千其唔好睇佢地既比賽